包唔準系列：新手占卜，比我練下都好

試下三個先，廢時唔準累死人
只限感情
男定女？
一句概括感情狀況（唔想知太多，睇下準唔準）
想問咩？

男
單身
佢仲對我有冇意思

tg 我

巴打 tg 我

女
單身
幾時拍拖
thanks

女
單身
同個男仔有冇可能
唔該

女
拍拖
結唔結得成

男
單身
幾時拍拖

女
Long distance
同男朋友有無將來？

男
單身
幾時有拖拍

完post

幫埋得唔得
男
單身
問題：能否同而家曖昧嘅人一齊

女
單身
應該選擇行自己鍾意既路定係選擇一條岩自己既路？
唔該巴打

女 單身 同佢有無機

男
拍拖
會唔會同佢走到最後？

男 拍拖 同佢行得長唔長

女
單身 鐘意一個人3年同對方曖昧過但依家淡哂。
有無機一齊番。。？
謝～

Tg左樓主

男
單身
我追唔追到佢？